唔拎 唔偷 唔搶

手足們要洗洗自己腦

唔拎 唔偷 唔搶

推

對

邊個拎野偷野搶野就係鬼

721

831

push

推
俾都唔撚要 依家無錢買？

721 831 101

認同